[紅磚]理大設計新鮮人揮手區

恭喜大家成功加入School of Design 呢個大家庭!

大家有咩問題都可以喺度提出嫁 例如Oday Ocamp等等

Year 2 嘅JJ 會都會好樂意解答大家嘅問題 (除非唔識)

CD JJ LM

搵咗成日終於有design嘅post

FM?有咩想問我都可以幫手答

之前聽人話每個stream都有自己班房，咁係咪即係等於好似中學咁成日對住同一班人

係
不過hd係2個yr一齊用同一個studio

廣告小子

design有冇咁少人讀,影都冇嘅嘅

POLY HD MD揮手

大家幾分入
我朋友去到final round 20分都入唔到

Poly IM 有冇得exchange
同埋幾時oday 同ocamp 啲system冇樣識
同埋有冇3Dprinter 同laser cutter用
感謝CHING

之前聽講好多都話design ocamp好

因為可以識到gpmate?

我retake20分入

頭2個人名好熟面口

HD MM here
有冇惗住報Ocamp呀

我都系20分入唔到
派咗HD multimedia

希望appeal成功
差一分

Design應該睇interview 表現唔睇分架喎。
另外如果你係眾多candidates 入面top 4%高分既話好似可以直入。

SD ocamp好好玩亦都正氣，識到唔同科嘅人有你著數架。但年年都好多人報好爆，想去要早d啦

當然有

想開學前識下同科啲人
但好似冇乜HD MM人系到

我都覺

IM 巴打
IM 就應該無exchange 不過真係想出下國可以Reg 啲去旅行嘅sl
有得用3D printer 同laser cut ,不過通常都要tutor 簽名，同埋果度啲staff 好撚臭串

今年Oday 好似係12號

Master JJ 路過